DLLM 機場之餘，再圍北區醫院

DLLM黑警落地獄

如果今晚FC到有義士俾人用私刑用到入廠

聽日去團北區醫院

再搵方法申請政治庇護！

嬲到仆街，黑警同林奠一齊落十八層地獄！

俾人用完刑既手足，我地會幫你，有晒證明可以申請庇護